成都电信iptv组播节目源



提供EPG的频道列表，每日与EPG同步更新
节目总表地址：http://epg.51zmt.top:8000/e.xml   测试用节目表，点击此处下载（仅提供节目表，不提供节目源）
央视及各省卫视：http://epg.51zmt.top:8000/cc.xml  地方及数字付费：http://epg.51zmt.top:8000/difang.xml
总表中包含所有的频道，所有的节目表地上后面加上.gz可下载对应的压缩格式
本表免费,无广告，请勿用于非法用途仅供个人使用，仅供参考。每天凌晨1点半及早晨6点半左右更新。



udpxy组播转单播 http://epg.51zmt.top:8000/tool/udpxy.png

使用组播看电视操作说明  http://epg.51zmt.top:8000/tool/muti.png
